想搵返一套動畫，求高手指教

係話好似甲蟲咁既外星人入侵日本，搞唔掂，唔夠士兵，於是搵中學生渣機械人打外星人，故事之後分配左架二人機比男女主，但後黎有個近戰女隊友死撚左搞到唔夠人，準備又分返開男女主做兩部機，有次出擊女主角唔夠打，男主角要落機去救佢，之後靠著念佛經淨化自己心靈d外星人先唔搞佢，佢就咁帶女主返返去基地

想睇返個結局，有冇高手知係邊套

未睇過
估係muv luv

佛經 ？

唔係呢套，套野有返咁上下耐，好似gun字頭

肯定係佛經

gunbuster

男主角？

唔係唔係，真實系ga, d機械人好軍武feel

好似係灰色

甲蟲王者之侵略地球篇

Gun 道

唔係唔係，個時代背景set係現代-未來